【文宣】元旦大遊行 可能唔work但唔試一定唔work

之前有巴打講過616係不停文宣 每個人拉多一個人出黎
文宣鋪天蓋地 連儂場 fb ig個個都叫人出 最後就有200萬

我忽然諗起咁whatsapp呢？你可能話宜家大家都棄whatsapp只用tg, 但大量老一輩/銀髮族/和理非/港豬都係用緊whatsapp

小妹係文宣channel download左一系列1月1元旦大遊行既文宣 放左去做whatsapp stickers

但唔知點解whatsticker一直都唔approve定我唔識整 佢冇係個app到show出黎 煩請咁多位用上面link download

我要每個whatsapp grp都要出現呢啲文宣

credit一聚文宣巴絲整左咁多靚靚文宣 比小妹借左黎用

光復香港
時代革命
元旦一月一日
兩點鐘 維園見

推

黃色經濟圈的障礙

所以宜家都更加要試下做多啲文宣

推! 咩都試一試

失敗撚

晦氣撚

推
咩都試下啦
唔通咁簡單禁兩個制都唔做咩？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

咁在意數字做咩
幾十萬出來已經好勁
要將抗爭融入骨子裡，隨時都出到來
先係我地最需要

推呀

blackdarkgrey sir你好

推推推推推

唔做就實唔會得

呢家尾聲？？
真相難接受？？
屌你自己熱情冷卻咪係度放負。
大撚把香港人係度努力緊。

Pushhhhhhhh

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

push

Up

不反而出 大家知點做啦

Tui